人生冇希望

屌你老母

講下咩事先 雖然就真係無咩希望